「狂賀」何君堯立法會議員已踏上天堂路

Disclaimer: 標題純係翻譯圖片描述。「天堂」係用作借代美麗景色，並非表示何君堯議員已經死亡或即將死亡。雖然佢係抵死。

做咩扮余文樂

樓主好靚仔